黃大仙人，我屌曬你地老母

人呢？首都？

到左 人唔多 警察頭先泊左係龍記都好似而家唔見人

你地成班都係廢物黎

咁拉法點聚人呀
係咪弱撚智剩係識屌自己友

去左摺紙大會

又想搞分化

夜d, 黑mama實有, 吊柒你

分化少陣洗死？

夜d擺就完其他小隊回巢，到時實有, 吊柒你

好多便衣狗 同私家車喎

其實我想講 我地快閃黎...

三點燒旗然後set RB 宜家散閃緊...

有狗車行左入狗察宿舍果面
大家小心

咪爆自己做過咩喇

走散左..邊到搵番手足安全啲

收皮啦屌分化撚 睇下咩情況先啦 走散哂

唔好意思,最近玩wow玩上腦

sor 見到勇武仲多過和理
嬲得濟